頭髮留陰俾人嘅感覺係咪冇咁成熟？

如題
遲啲會出實習 想俾人感覺可靠成熟啲
雖然呢啲特質係喺做嘢方面先見到
但係我都想俾人嘅第一印象好啲
大家點睇？

M額咁點

唔係呀

係, 最好剷到入學堂咁

露啦

六四分界及肩直髮

光頭比較成熟

男定女呀大佬

女

exact7ly
光埋頭就最好

粟子頭啦

光頭比較成熟....鈤金包唔熟無計傾
最重要係有錢

睇樣

中間分界

係